# Entrevista Notus

Esta es parte de la última etapa del proceso de postulación para la oferta de trabajo en Notus. Actualmente, tenemos varios proyectos desarrollados en Django, y por ende, queremos que desarrolles un par de requerimientos para conocer un poco más de tus capacidades técnicas.

## El proyecto

En el repositorio puedes encontrar una simulación simple de un supermercado, el detalle de la simulación se encuentra en la subcarpeta de *simulation*.

### Requerimientos

Lo que se te pide:

- Crear un formulario para poder generar simulaciones.
- Crear un listado de las simulaciones que se han creado.
- Mostrar los resultados de las distintas réplicas de una simulación (una réplica es una ejecución de la simulación).

### Adicionales

Adicionamente, te pedimos que desarrolles uno de los siguientes *features* que se listan:

- Crear una api para correr la simulación y obtener los resultados.
- Correr la simulación en celery y agregar estado de la simulación (Creado, Corriendo, Terminado).
- Crear gráficos y/o estadísticas para los resultados.


## Entregable

Para entregar la solución, te pedimos que nos envíes un zip con la solución y un texto simple explicando qué es lo que hiciste y por qué.

Agradecemos tu disposición a trabajar con nosotros, y esperamos tu respuesta!